矮巴如何體驗君臨天下 至高無上嘅感覺？

this ok?

係 樓主快啲搵條仔肯咁樣同你含

上君臨天下體驗

咁短嘅喂

圖片只供參考

同一堆Lego人仔企埋一齊

tb

睇圖已知道係你開post

吊喺天花得唔得？

仲短?? 半隻手臂咁長啦

去IFC 天台

ok